楊潤雄：會視乎疫情情況決定是否需要停課

教育局局長楊潤雄表示，整個政府處理新冠狀病毒肺炎好緊張，有一定機制決定是否停課，要視乎疫情情況，強調不能輕視疫情，政府會小心謹慎處理。

楊潤雄與傳媒茶聚時表示，會視乎需要是否停課，考慮如何做對學生及家庭最好，又指不同人士對任何決定都有不同看法，是否停課會以學生安全、社會利益作出發點。

他表示，很多學校都有為學生量度體溫，又說經歷03年沙士後很多人已習慣戴口罩及注重衛生。

知你啦,黃既照返藍既停課丫嘛想

On9 政府
有首宗，知潛伏期，加埋新年假

起碼停多幾日confirm潛伏期內無第二宗先開學啦
學校一爆就唔止停幾日

政府又墮入圈套？

林鄭又墮入圈套

很多人已習慣戴口罩及注重衛生

大把蝗後代上咗支那過年，停唔停課你諗下啦楊潤雄

仲唔停等死咩！

係咪要D細路一個一個死先安樂？

呢班真係正仆街！

唔好中圈套

我有預感

水泉澳邨 同 安達臣邨 會大爆發

即係唔見棺材唔流眼淚

請教官捉老師學生：即刻做
有疫症要停課：慢慢啦

乜都慢半拍

知啦
係現階段我地認為無需要走到這一步

明白，收線啦

太遲

想屠殺下一代

至少應該公開講定到咗咩情況就會即停

停工好

大學會唔會遲d繼中大之後又提早完sem

細路仔抵抗力仲好差
年年流感都爆到九彩
今次武漢流感仲要咁似流感
到時一爆真係好大獲

口口聲聲話關心學生

結果咪又係唔撚敢答 下下等到爆煲先黎補鑊

係細菌既圈套黎架 唔好中計啊
食撚屎啦你班閪官

正常一定停一個星期等過埋年點先再算

變做網上教學

又說經歷03年沙士後很多人已習慣戴口罩及注重衛生。'
下
周街都係廢老放飛劍喎

大學生表示，屌

之前係，之後會變網上教學都唔出奇

停閪咩，放哂假啦

唉

考晒試又有紅日就停啦戇鳩
係咪想全港紅日塞爆診所啊

一早禁支那狗落黎停高鐵洗撚搞咁多咩 on99

黃既照返啲藍既家長點會執輸啊
學少一日咪考低人地幾分

教畜局俾各學校有關禁蒙面法嘅禁口罩通告好似仲未cancel喎

屌佢老味
呢排放假嘛
臨開學前先決定啦

停課啦 一定大爆發

即係今年成年學費倒落海

停9硬，時間嘅問題

病毒攬炒

多謝張建宗

先開學無耐

全職抗爭

停工停課

好人好者戴咩口罩，暴徒！

早啲預告定

人地仔女中招係咪可以搵你祭旗

沙士都無停課

we shall overcome~~~~

呢樣一郁 好多嘢一齊郁

申請不反集會

要求全面取消往來武漢高鐵班次

同時製作長輩圖，向藍絲宣傳：

港共政權為左政治正確，妄顧市民生命安危，拒絕封高鐵

請大家善用呢顆政治核彈

有

仆街 我依家搭緊地鐵
起碼有七至八成既人無口罩

當年sars考ce既路過

你計返當年sars時間綫其實差唔多啦，當年好似三月開始停，停到4月尾嘛，4月尾你都完sem入exam period,當咁不幸出事即係返多個零月

又係等到學校爆發先出手

03年大學有冇停課?

啱啱開咗三日學表示

超級蝗蟲

千其唔好停,無端端放假家長點湊

停課? 林奠係唔係想跌入病菌預設既陷阱呀！

03年大學照返定點？
如果今次改網上教學或者停課(冇咩可能)
咁今年都唔知有幾多個week係喺campus

大學停唔停關教育局撚事

5月禮堂140人唔開冷氣戴實口罩考試，考oral戴住考，都聽唔清楚隔離個位講咩春英文

今年Final Year真係食得屎

關咩事
抗疫都睇政見

很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生
很多人已習慣戴口罩及注重衛生

之前好似有巴打講過轉做網上教學
但唔知係咪全部都轉

00後？

今年成個學期都唔駛返

反修例停課 聖誕假 新年假 沙士停課
之後又復活節又清明，端午節

立即停課！

有
仲係突然宣佈停課
好記得果日上上下課全校開咪話停課
然後好似走難咁即日清晒所有野拎番屋企

停課就中圈套

小妹02中六

要等死人先

新年啦屌

次次都係咁撚樣，慢十鳩幾拍

啟晴

啱啱好擲界

教育局局長楊潤雄表示，整個政府都等緊中央指示

佢d仔女唔起香港，你諗下啦

唔會死人的即刻做
有機會死人的就嘆慢板

以佢死都唔停課既性格
今次竟然會話可能停課
即係好撚大獲

絲打35歲了

又跌入圈套

sars果陣咪又係照會考

冇政治考慮就唔會叫人戴口罩都唔肯啦

個政府不知幾想D中學生全部病死 緊係老閪都唔停課啦

OnL79，都放假啦

釋放抗爭力量

咁地鐵廣播叫乘客戴口罩係咪黃絲？

你老母啦
啲學生個個回哂鄉啦
返撚咗湖南湖北武漢啊！
一開學就真係陷家剷

墮入圈套

。全港中小學及幼稚園自3月29日起停課，直到4月22日起，高中、低中、高小、低小及幼稚園陸續復課，直至5月19日始全港復課，歷時51天。

死幾件藍血人先
唔值錢

支持唔停，一齊死

稱市民「熱切想返工返學」 林鄭拒宣布停課：貿然停香港正常活動將中圈套

中計！

放完假再停課
啲學生咪留耐啲係蝗國

03年嗰時依家啲學生可能連蟲都未係
有衛生意識？？？

大灣區無爆，應該送警察子女北上讀書
然後警察到武漢支援防疫工作

黃絲就留港停課，書都無得讀

今年大學yr1 同dse個兩年真係幾刺激

屌咁撚遲先做野
戴N95

爭取功能組別選票＋爭取特赦
快SHARE
功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

鳩估，政府應該諗停學咪放班學生上街，點止暴制亂

今届dse考生表示

支持送popo上武漢

你老味，早個輪唔係出指引叫人唔好戴口罩，有病就留係屋企唔好翻學架咩，仆你個街垃圾楊潤雄

又想墜入圈套啊？

仲要拖 香港政府有冇一次係唔搏屌？

這陷阱 這陷阱

依個政府係唔係痴撚線
試過沙士之後仲可以禁????

當年4月1

戴一定要戴
但唔好用黑色合色物料果款

咪撚停

哥哥

然後傳俾高危長者。

Friendly reminder
佢兩個女唔起香港返學

叫你啲仔女返黎上堂先啦 dllm

佢補鑊都唔係為學生
係為自己
香港啲官真心仆街

以呢個垃圾政府嘅做法應該都係疫情去到失控嗰陣時先至會停課

永遠唔識防範

五毛勿回

係唔關事，但教育局都停你覺得大學唔會跟風咩，佢唔停學生都逼佢停啦，隻毒傳染力咁強

政府千其唔好停課
中小學幼稚園爆第一單唔好停 第二停唔好停
要集體感染到 比班港媽港爸屌鳩政府先好停
班港媽最錫仔女

停唔停平時都唔會番學架啦

近日政府既決策一日比一日差，藍絲係時候要聯合黃絲對抗政府，如果唔係再現03年趺破萬點指日可待

之前又話帶口罩係暴徒，點撚樣㗎

教育局停課仲要配合埋衛生署指示，一定搞更耐

之前十一月唔夠老師上堂、無飯食都唔停課
政府後知後覺，但大把人乖乖聽話

係都要全香港所有學生都要遙距上堂
咁撚樣就應該要退返啲學費

藍屍姐

歷史重演？

我個studio係學校點樣唔翻

想殺學生

武力抗爭到停課

戴咩色口罩關你撚事呀五毛狗

放緊假啦都

快啲停 大學咁多nds一定成重災區

班NDS仲要唔帶口罩個下先攞命

其實十年前都係話要睇疫情決定停唔停
嗰時話有2個情況先會全港停

A死一個學生
B兩個學生入ICU

如果單一學校爆發就唔記要幾多人先個別停課
唔係話教育局無錯，而係話教育局由沙士後一直錯緊

想D學生死? 之後再傳埋其他 屌你老母

黑色防唔到droplet

2003年3月25日晚上，時任教育局局長李國章在記者會上拒絕停課

特首政治決定
據了解，這個漠視家長訴求，是由特首董建華作出的政治決定。

董建華昨日與李國章等高層官員開會，討論是否需要全港學校停課，政府內部有兩種分析，感性上認為家長要求停課訴求相當強烈，應予以照顧，但從理性角度分析，目前沒有任何證據證明學校是傳播肺炎高危區，至今並無經由學校感染的病例，所以理性上沒有停課必要。

據了解，主管本港教育政策的主要官員，包括李國章及教統局常任秘書長羅范椒芬均較傾向認同家長訴求，但由於停課與否已經變成一個政治考慮，所以最後需由特首拍板，特首董建華道力排眾議，堅持毋須全港停課，只向外宣布會向立法會要求撥款二億對付非典型肺炎。

開左一個星期

我教大專
希望停啦

好心就停課啦

有冇辦法送晒班垃圾狗官上武漢？

呢個賤畜真係

一定等到死左人先停課啦